# Iniciativas TIC

Todas las iniciativas TIC

## Servicios web

TBD

## Analítica de datos

TBD

## Info HUB

Se trata del mantenimiento y evolución de este sitio WEB

- La información se encuentra en constante cambio y evolución.
- Se necesita ayuda para gestionar el contacto de personas con iniciativas.
